IU好唔衛生 食物跌左落地都照食X(

黑洞美爆發的IU!!就是前天參加延大校慶時,因為大前天是IU生日,所以學生們準備了生日蛋糕還唱了生日歌,IU正在非常感動非常開心時,蛋糕不小心掉下去了. ..然後我們U就直接蹲下來用手指從掉在地上的蛋糕上挖了一塊吃掉了!哈哈可愛的小迷糊超級暖心吖!

我地柔里寶寶食返反而比489話DIRTY

有無過3秒

IU有冇撩鼻阿?

IU冇鼻屎架

人紅比人反

489要反你洗講理由?

IU啲口水消毒

淫底

嚇呆咗個表情好qq

好肉酸 好心佢啦

如果生日果陣畀成個蛋糕兜面拍埋去會點

因為佢自己更污糟

會好多人對住張圖打j

應該肯lai袋底